成日話自己好人屌d女唔識欣賞自己請入

我都慳返淡氣
自己睇

高大靚仔無本心呀
只有肥窮矮柒毒先會專一

又撚鳩連登仔

呢個page堅揪
Btw 麥明詩都有講過

成日用男人不壞女人不愛黎安慰自己果班

性本惡